認真問 認真文 ，如果你膽粗粗拎住50萬你會做咩？！

在線等

買ARKK

如果無疫情，我會去英國讀書
一年半載又好，點都好
由細到大嘅心願....

all in gme

all in tsla

投資錢滾錢

係50萬唔係5千萬，用黎投資先醒目

我年紀仲細學習緊 呢個我有諗過 所以想問多啲人意見

唔on9呀，你講得無錯架都係另一番體驗
你係之前已經係英國定係疫情之後先去？

進修？

ALL IN CCIV CALL

一半一半啦，有部分係想體驗生活

喺香港一樣英國殖民地😂😂🤣

10月到埗，應該係我帶左病毒過黎，個Infection rate由我到埗開始就穩步上升
不過如果無疫情，我諗我唔會見到白人對待疫情果種輕視態度，唔會見到低智商族群對於帶口罩華人既歧視，唔會見到西方國家對於自由自主既堅持，唔會見到寧可Set一大堆rule求你幫幫手跟但點都唔會強制執行，唔會見到班同學就算對住個mon zoom住都要劈酒玩quiz

點同呀

講笑咋 傻chu 🤣🤣

新手仲要年紀細都可以投資，但強烈建議投資優質正常股，唔好玩option唔好跟風炒，想知有咩後果入財經台一轉就會明